# Exemplo de callback

Para capturar os pagamentos da Ame

## Configuração

Configure as variáveis de ambiente
```
AME_HOST=api.hml.amedigital.com
CLIENT_ID=xxxxxxxx-xxxx-xxxx-xxxx-xxxxxxxxxxxx
CLIENT_SECRET=xxxxxxxx-xxxx-xxxx-xxxx-xxxxxxxxxxxx
```

No ambiente de produção o ip do seu servidor deve estar cadastrado na safelist do firewall da Ame.
